通訊局宣布撤銷本地免費電視台播放港台節目的指引！

打壓來了

屌你老母

咩意思

痴撚線

Push

屌你老母臭閪！！！！！！

Cls 小強講兩句就做野

預左啦

仲唔係政治掛帥？

CLS

政治打壓啦屌

香港有言論自由笑死咩

以後唔洗開tvb

垃圾

打壓lu
港台收皮

所以唔推翻呢個政權，等食屎

其實仲好啦⋯ 係返自己台播都可以

垃圾港共

唔撚比人再做呢個節目

唔比頭條係TVB播

呢家重有人睇公司既咩😂

免費電視台唔再強制播港台節目？

Cctvb 不嬲都唔睇架喎
睇31台架嘛

因為已經有31台

而家仲有邊個會開電視
上網睇啦

軍政府係咁

即係tvb 唔使播港台了

免除免費電視持牌機構須播放港台節目的要求
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
下稿代通訊事務管理局發出：

通訊事務管理局（通訊局）今日（三月四日）公布，撤銷向本地免費電視節目服務（免費電視）持牌機構發出須播放香港電台（港台）節目的指示。

根據免費電視牌照的相關牌照條件，通訊局可指示持牌機構播放由政府提供的電視節目及其他關乎公眾利益的資訊。現時，電視廣播有限公司（無綫）及香港電視娛樂有限公司（香港電視娛樂）須按照通訊局發出的指示，每周在其綜合中文頻道分別播放3.5小時及2.5小時港台節目。

通訊局於二○二○年一月九日收到無綫提出免除播放港台節目的要求。通訊局在處理有關要求時，亦徵詢了相關政策局，即商務及經濟發展局（商經局）的意見。

免費電視持牌機構播放港台節目的要求最初於一九九○年引入，當時港台並無本身的電視頻道。其後，港台在二○一四年開設了三條數碼地面電視頻道（即31至33台），而隨着發射站的數目逐漸增加，港台的電視頻道覆蓋範圍去年已達全港百分之九十九的人口，覆蓋率媲美其他以大氣電波提供免費電視的商營電視台。此外，市民現時亦可透過港台的網站及流動應用程式接收部分港台電視頻道，而某些常設的港台節目亦會在免費電視持牌機構的頻道首播後在港台頻道重播。

通訊局在考慮持牌機構的要求和商經局的意見後，認同現時已沒有充分理據繼續要求商營廣播機構播放港台節目。同時，免除有關要求可讓免費電視持牌機構更有效地運用騰出的頻譜和廣播時間。騰出的時段可用於播放其他節目，為公眾提供更多元化的電視節目選擇，亦可讓商營廣播機構增加廣告╱贊助收入，有助這些機構在廣播業備受挑戰的環境下經營業務。此舉與促進廣播業創新和持續發展的政策目標一致，公眾亦不會因此受到影響，他們可透過港台本身的電視頻道繼續收看該台的節目。

通訊局知悉港台對免除有關要求不持異議。通訊局已通知無綫和香港電視娛樂有關撤銷指示的決定。免費電視持牌機構可因應其商業、營運及節目編排等考慮，自行決定是否及何時終止在其頻道播放港台節目。

完
2020年3月4日（星期三）
香港時間16時15分

天大笑話

定係唔可以係TVB播？

下一次到港台
台長準備收皮

如果咁做，香港電台好大機會受到理力唔再做頭條新聞

以後得返歌頌港共節目

港共

預撚左
本身由黃金時間調去6點檔都已經知咩事

屌你老母通訊局pk鄧屎眼好好奶呀？

垃圾政府
做得出唔俾人講

上YouTube睇囉，仲好唔洗開TVB

唔係打壓都冇人信

商營電視台唔肯做公共廣播，又唔俾錢租頻譜，唔該嗱嗱聲嘔返啲頻譜岀嚟

勁過刁大大

有31 同32

viu 有冇播港台的

Tvb仲有人睇咩？要播viu播或香台自己播咪得
Btw,立法會選舉我要建制輸

屌你老母cctvb

口講既所有自由 根本就要壓榨人民

好多老人家唔識

俾viutv播

大大條31 32晌台播
仲要睇tvb黎睇港台既人係咩人黎

其實不嬲都youtube睇 無咩所謂

即係cable viu cctvb 睇利益揀播唔播？
都要商家配合 先打壓到港台

cctvb 應該絕對唔會播

行youtube 同靠市民自發宣傳rthk 節目

其他台冇得睇
大家都係轉返去31-33睇啦

yes

原因係港台有自己嘅免費頻道 31 32

其實而家網上share影響力仲大
包括對老人家

事實證明所有中高層公務員都係奶共撚屌
同支那人一樣，冇一個係無辜

而家淨係睇31同32台

TVB以後唔駛播港台節目, 因為佢地唔想香港有咁多長者睇到頭條新聞同鏗鏘集.

twitter

撤銷埋政府廣告啦

政治打壓

其實係，由港台電視部獨立開台就預咗

宜家要做嘅係全力保住港台(節目/人手/budget/etc.)同埋全力狙擊CCTVB

痴撚線政苦

然後就會有人講投票

CLS 真係垃撚圾政府

原則問題啦
唔通佢行一步 我哋退一步遷就佢咩
老閪一步都唔讓

屌 好撚戇鳩

到底我地可以點做？

推
警權大撚到

推上國際

方向 獨裁政權 控制國營媒體

又政治打壓

佢想唔識上網的老人家睇唔到.

各有各做

應該係tvb有權播定唔播 ，因為以前就規管免費電話台一定要播港台製作既節目

畢嬲睇開31台，無影響

港台條33台有無得轉播第2 D野?

+viutv

你覺得中層有得say no咩

是但啦TVB都無人睇架啦

dllm開始陰乾RTHK

咁TVB連唯一生存價值都無埋

而且唔使逼住頭條新聞同鏗鏘集早啲交貨俾cctvb播

好玩真章！

TVB始終最多人睇
要reach general public呀

相信只有警訊會繼續播

睇多d 31台/上佢官方youtube睇

話唔係政治考慮搵鬼信

N耐冇睇tvb
但咁樣好明顯係打壓

關咩事，增加接觸面好重要，其他台有播唔代表31台唔播

滅聲滅到

本身一睇到覺得好大件事
但諗落港台而家有自己台

DLLM

是撚旦啦,上網睇,有西人睇電視咩

咁咪睇31台

痴線

即係想變相撳低港台節目既收視率

講真呢個只係打壓嘅第一步，遲下連網上都冇得你睇

原本免費電視牌照規定要播一定時數嘅港台節目，而家免除呢個規定，即係tvb可以唔駛再播頭條新聞

搵相關技術人員研發或者jam
全民reset skip cctvb台

【第貳拾捌期牆紙】 寸土必爭

TG :
FB :
IG :
WEB:

咁都唔明？

林奠同某人有路似乎係真

幾年前TVB嘈過 但通訊局冇理到 到今日先做決定

Dllm

cls 港台係隸屬政府
政府叫人免係播自己所屬有個
唔係政治操作 咁仲可以係咩

政府打壓

宜家唔係講緊有無所謂既問題

有大氣電波就要播港台節目 所以開電視係冇港台節目
呢件事實際影響81同99兩個台 以後可以唔洗播港台

仲敢話唔係政治考慮？

仲好啦有機會教下老人家點轉台/上網
呢兩樣都唔做嘅就係tvb死忠係咪都冇得救

通訊局於二○二○年一月九日收到無綫提出免除播放港台節目的要求。

呢啲咁嘅垃圾台

同助紂為虐有咩分別？
又係打份工？

如果少人睇名正言順cut 埋個節目
而家係先要你唔好咁易吸到觀眾
製造左「觀眾唔需要」嘅感覺之後，再迫你個節目收檔冇得再拍

可以做嘅又係寄信要求唔取消？
之後就算取唔取消到呢個「騎劫民意」嘅決定都要支持下，免被佢再騎劫話觀眾唔需要呢個節目

Tvb就執啦

YouTube 睇

唔係你開唔開既問題
宜家係其他人eg藍絲冇機會睇

仆你個街

Police State 真係冇改錯

課金！網台！
傾全力撐住頭條新聞

寫信去通訊辦
支持警訊收皮

最可惜嘅係冇得再迫TVB友睇頭條新聞同鏗鏘集

如果政府係醒，就唔會故意係呢啲時間宣布啦

罷睇tvb好過啦

咪係

通訊局宣布撤銷本地免費電視台播放港台節目的指引
係你地理解錯定我理解錯

根本都唔睇 CCTVB.
我諗主要係唔想比 d 老人家睇頭條新聞.

有

大總統黎架人地係
黑白通吃

唔睇電視還唔睇電視，打壓還打壓，冇衝突
唔好因為唔睇電視而覺得無問題

而家話左俾你知邊個係特首，隻小強講兩句就有人做野

Argee

上網睇，cut網吖笨

推上twitter

痴撚線打壓到咁撚樣

其實關乜事 佢要睇既話 轉台都會睇

咁咪睇31 同 32台

屋企長開32台
會有咩影響？

犬訊應該ok

真，咁樣只係阿q精神

真係返去刪除左個tvb 台啦...
利申: 刪左

dklm
港共個個都係共犯

佢唔係撤銷個指示咩

千祈唔好, 有人講過, 你投訴警訊, 政府就會話你投訴港台, 即係多D人同意港台收皮.
要寫信讚揚鏗鏘集同頭條新聞, 但唔駛鬧警訊.

前綫好黃架

車尼龜樓主，幫手pin pin thx

True

即係tvb唔洗一定要播rthk節目

屌

個政府玩到好撚閪

痴撚線， 打壓到出面了

咪連cctvb 播半粒中正常港台節目都可以唔播 可以全日維穩 有咩理解錯

香港人可以成立自己網上電視台, 拍埋劇集, 有新聞報導, 收廣告!

條pk鄧講幾句
通訊局就即刻做野

咁下次pk鄧講幾句話網上既言論針對警方
係咪可以整個維穩防火牆？

就係知班藍屍港豬先睇 tvb.所以咪cut左佢，佢哋唔會轉去31,33架

睇rthk 31 32

黑警 > ALL

屌你老母臭閪

Cls

政府打壓政府

取消好make sense
tvb根本冇人睇

咁文宣唔駛做，人哋要知 上網google都知

全個台都係冇廣告，冇正常節目

不是，即係如你要播首先要同港台申請播邊個節目，批准你先播得，有印象當年D100 初成立時，走去播港台新聞比港台告要賠錢！

唔好咁口響
佢一定舖路做緊
再23條

變網台囉

真係軍政府

頭條新聞前排已經比cctvb調左去2359播

有31 32
認真唔知有咩問題

食撚屎啦

軍政府準備接管電視台

lock死屋企部電視skip tvb先

黑撚到

唔少港豬長開tvb
唔會特別轉去睇

既然咁，建議頭條不斷31台重播，廢老一定有機會睇到

如果係咁，發動黃店播頭條新聞啦

點計都輸，減左接觸到港台節目嘅觀眾

行之有效又可以改嘅
政府真係又搬龍門

有頻道後不嬲直接睇31台

tvb冇人睇

我第一個都咁諗 即係驚遜收得皮下話？

OMFG
垃圾港共

cctvb 黑警曱甴強

警訊仲播5播？

特登㗎
由上至下由左至右都係反社會人格

咁又唔算打壓既
自己都有31台

真係打壓先算

藍屍黑警只會睇cctvb

又打壓了

呀婆部電腦得1 2 3 4台
唔識搜咩31台

然後話佢冇人睇cut budget 再過多陣就成個部門換血

On9

睇31台咪得囉

恐怖分子

正解
推

繼續罷睇杯葛cctvb

31台個電視廣播牌照去到幾時？

都冇人睇TVB啦

警訊rap

下一步就係唔續牌比佢地

明顯係
本身係cctvb 6點檔已經唔多人睇

連去睇TVB既藉口都無埋啦

有膽警訊都唔好播

吊拿星 衰過回歸前無講錯

只需要短短一年時間
依個政府已經唔再同香港人玩門面功夫
根本就係鬥醜惡
然後無人吹得佢漲

31本身唔使牌

警察法官林鄭都冇得say no
請大家放過佢地
個個都係無辜

宜家睇番，笑唔出

點解咁多人話無所謂，我地無睇tvb梗係無影響，事實係始終有一班特別係上左年紀嘅人只靠tvb 接收資訊

師兄咁樂觀呀

why not both呢

多d人睇到唔好咩

只怕政府會用盡方法打壓佢

連登仔做乜鳩，第一個反應就係咁仲好，之後就懶清高話自己冇睇TVB好耐...

而家件事根本唔係針對本身唔睇TVB嘅人，係普通冇主動接觸資訊嘅大部份人，而家連呢個大渠道都冇埋，只會愈來愈多港豬

港共真係做得好核突

cctvb本身都差唔多cut晒港台節目 班垃圾就算點睇都唔會轉立場 所以影響唔算好大

有31,youtube ,facebook,
主要影響係啲慣咗長開tvb既人

打壓了

你估佢唔想

哈哈
黑記等收皮啦dllm

點會唔識，佢分分鐘叻過你，佢地一日睇十鳩幾個鐘電視，如果一定要TBB先睇，咁本身都腦殘無得救，就算睇頭條新聞，都係屌佢地話政府

政府既野唔洗兩個月就批，快到

問題係港台唔可以接廣告，等於捆綁雙手同其他台競爭，即係一種間接打壓，不公平競爭，根本冇得做

死廢老唔好睇囉

打壓

獨裁特質

其實係正常做法，只係而家呢個時間宣佈就有啲尷尬
自從有咗31-33台後都duplicate好耐，其實cctvb嗰啲都投訴咗好耐話唔想播

而且未嘗唔係好事，因為tvb唔播=影響力減低咗
因為藍廢屍老唔撚識轉台，冇咁多人睇就冇咁多投訴，咁港台會少啲受壓
反正大部分連登仔都認為佢哋係冇得救，咪由鳩佢囉

31 = 2
33 = 4

其實呢班狗同屋企都唔係住係基地，又唔會無交際

點解咁鳩鍾意針住裝晒狗裝甲嘅狗？杯葛，冷暴力一d都唔犯法，又有幾多人做？

香港人唔係on9係咩

老一輩lo

總要比機會佢地接觸真相嫁

相信佢好快搵個藉口cut 九埋佢

佢個指示
係一定要一星期播 幾小時
依家撤銷

你唔好再柒啦

話不嬲唔睇電視個啲都係邏輯錯誤

個報告就係睇31台少人睇 依家咪啱要睇去睇專屬台

煲大佢 Twitter Facebook Instagram

繼續罷睇TVB
直接睇RTHK

昨日國民黨，今日共產黨

dllm 越黎越痴線

不過藍廢屍老會接觸唔到其他資訊

是撚旦啦 cctvb都無人睇既 要睇去港台31/ 上網睇一樣
宜家咩年代 6,70歲呀婆呀伯都識上網啦

On9on9on9on9on9

所以我哋要保持壓力護港台 要知道台長已經係港共空降

所以要直接罷睇TVB

唔怪之得經商局要特登收到200個投訴啦

係
完全唔關自己本身唔睇tvb事
你不嬲都唔睇架啦
你認為佢care你?
連人地想做咩都未知

著名三毛黎
咁你都想帶風向
好彩一早blk左你

高質節目梗係越多人睇到越好架啦
拍拍埋埋收埋自己圍爐睇有咩用？

開始大陸做法了

我諗睇頭條新聞既人，上網睇既人多過係電視睇既好多

屌你老母臭系
幾撚時執cctvb

邊有得cut？ 本身播港台節目係發牌條件，最多只係擺喺閪時間

咁就要靠黃嘅後生了

軍政府下令

收TVB皮啦

FCC落地獄

唔係度度有

推

唔好係連登講,全世界上twitter推
求樓主pin

唔cut晒就得 好似係

又適應

都無計架啦

咁當然要出聲

唔關事,係完全唔驚香港人
係打壓咁點?

唔好再話上網睇
重點唔係"電視唔播我地咪上網睇囉"
重點係政府赤裸裸打壓+對黑警跪低

成個政府與民為敵

【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

由6:03開始

軍政府即係軍政府，零舍小氣，做埋啲小家野，博屌

E. 節目不能在TVB播出

打壓歸打壓 關上網睇定電視睇咩事呀師兄

睇31 台囉

問題係香港仲有大部份人睇緊
以後呢啲所謂大台嘅TVB再冇得睇啲持平少少嘅節目
本身仲諗住透過呢啲節目可以改變少部份人嘅諗法 就算0.1%都好
但而家

31 33 本身食咗亞視模擬台
不過今年年尾アナログ停波

獨裁政府會特登不斷試你底線 你越反抗我越打壓 咁仲唔係反社會？

其實都講咗好幾年，因為港台有自己嘅台播

99台播頭條，實多人睇

叫班泛民集合曬條list send曬去美國啦

咁警訊仲播唔播？

通訊局知悉港台對免除有關要求不持異議

你叫得 有異議你係咪唔撤銷呀

其實要睇就會自然識轉台睇，個電視機係有epg節目表功能的，你係唔須要轉台就已經可以睇到隔籬台播緊乜，轉個台唔係啲乜嘢複雜操作嚟

但藍屍廢老同啲食肆永遠隻手都係跛撚咗，要睇死tvb唔識轉台，咁又有幾多人幫到佢哋呢？

d死要睇tvb既人又可以更接近和平的虛構世界

根據免費電視牌照的相關牌照條件，通訊局可指示持牌機構播放由政府提供的電視節目及其他關乎公眾利益的資訊。
.....

通訊局在考慮持牌機構的要求和商經局的意見後，認同現時已沒有充分理據繼續要求商營廣播機構播放港台節目。

係咪即係 ， 公眾利益唔再係充分理據

台長係港共人

自己睇港台就得
網上都好多渠道睇

tbb 都唔洗播 黑訊

擺你話你知條撚塞到嚟就要含

冇得睇警訊

真
反正我本身都唔O係tbb 睇, youtube 31 台都得

垃圾政府連港台都禁不了
又擺龍門

黑訊?

cctvb不嬲冇人睇， rthk自己有台，
youtube有過百萬view，
cctvb有撚咩

佢唔需要解釋

佢理撚得你原本邊度睇咩
依家就係叫你含嘅意思
佢仲有大把野玩叫你睇撚住

錯, 如果冇咁多人睇到鏗鏘集同頭條新聞, 就會更多人更容易俾政府呃, 你唔好以為多一個淺藍少一個淺藍冇分別, 到投票, 遊行, 街坊見人貼連儂或差佬周街捉人時係護住佢地定踢多手足一腳, 其實差好遠.

TVB 仲有野播到咩?

咁咪直接去返港台睇

直接cut咗警訊啦

即係唔再限TVB果d要播幾多粒鐘港台節目?
完全可以唔播???

垃圾通訊局

有無機會提倡港台節目去 77台同埋99台播
一齊杯葛返cctvb

咁又要loop返連登仔成日講嗰句啦「仲睇cctvb？」
同埋咁樣duplicate法我諗真係冇一個地方係咁
就正如以前有一段時間翡翠台同埋高清翡翠台係播同一個content一樣，根本就浪費緊大氣電波

咪就係，成個Post咁撚多白痴話冇所謂
鬼唔知31台有得睇咩
節目梗係越多地方播出越好
而家軍政府削弱緊港台嘅影響力仲話冇所謂

我果度收唔到

直接升級 搞尻tvb全部客

呢個諗法同縮冇分別

真係藍見到就會轉台或投訴
你講嘅無知中立佔好少

支持取消香港關係法

煲大佢

仲1234?
之前咪搞左個咩換機頂盒基金, 到時冇晒模擬電視

唔明點解咁多人話無影響
打壓就係打壓 陰啲陰啲咁縮減港台嘅影響力
今次咁樣，下一步就係cut budget
唔好溫水煮蛙話無所謂ok?

VIUTV 同YT

可以自己決定 咁cctvb就一定唔會播啦

係呀藍會自動變黃添呀

我比較在意d廣告點

查實仲好。。。。之前擺明係就tvb 將31台 d節目 調早左。而家唔使煩。。直頭放係7點黃金時間。。。收無線皮

小氣到

CCTVB政府帶頭封殺頭條新聞

通訊局表示，上月9日接獲無綫電視提出免除播放港台節目的要求

又係tvb

屌！

上網睇啦 咩年代呀

無大影響唔代表叫你唔出聲

屌你啦, 咩自己睇31岩呀, 而家就係要D藍絲開CCTVB都睇撚到頭條新聞呢D節目呀, 藍屍唔會自己開31台黎睇, 而家冇撚左個渠道俾藍屍接觸抗爭資訊, 明唔唔撚明呀

笑死
講2句就申請停播
怕播d唔應該播嘅嘢出嚟比人知炸

仆街cctvb

都合理 反正不嬲都睇緊31台

挑 唔撚講得就咪撚做狗

政府部門都搞

隻仆街警狗吠兩聲港共就做野

香港關係法可以 review 啦，sir this way

同留係同溫層冇分別

扔撚曬部電視佢啦屌

屌你老母人治社會 on9

特權

因為會難reach去淺藍,中立撚同淺黃
方便CCTVB洗腦洗到淺藍變深藍,中立撚變淺藍,淺黃變中立撚
特別係上咗年紀嘅好難戒TVB...

------------------------------------------------------
[國際線]其實我哋應該眾籌捐款支持韓國人民抗疫

即係點？

新聞自由都冇埋

點解咁多人會覺得冇所謂？同退縮讓步有乜分別？

點解唔直接睇31台

不如要求削減TVb 大氣電波頻普

咁講法，係「港台節目不乎公眾利益」先真

支港

屌你老味

表達意見 無話唔準反對做法

要做文宣，希望令多啲長者識得轉台

我哋要繼續轉台運動

要支持31台

垃圾台

未必壞事。
唔強制播港台節目。
港台屬好黃，但不竟都係under政府

真係垃圾正苦

鏗鏘集係我少數會打開電視睇見會坐低睇埋既野

講真會睇嘅人一早有方法睇(31台/YouTube)
真心覺得影響不大
不過傻西TVB連自己唯一有收視嘅節目都唔播 快d收皮啦

真係藍嘅唔會變黃

言論自由一早冇 港共都唔同你再做戲

擺明政治打壓

港台不嬲都唔係用黎賺錢

咁我長開香港電台囉

港台自己同意都無乜好講

下一步就cut budget架啦
唉

其實無計
港台本身有31台
如果之前無台個時就真係點都唔鏟得

啱 你覺得今時今日仲撐警嘅人會睇咩

鄧小強＝軍政府真特首

之前都cut啦

播港台係tvb唯一黃既時段依家100%紅

無,只係想講,就係有啲長開tvb既藍絲廢佬,有啲外來資訊刺激吓佢地,
點都對我地有好處遮

咁以後唔好喺CCTVB播驚訊唔該

港共俾好大壓力

你連少少既可能性抹殺, 仲點贏呀

晨早預咗, 遲吓要獨立製作, 放上youtube賺click rate收廣告錢, 自力更生

呢度嘅人like哂港台未

講個笑話: 公務員政治中立

呢個只係初步，好快會搞埋個台

連港台節目都無的話，基本上TVB就變成完全政府喉舌了。
上年紀既師奶好易被洗腦。

viu播

紅咗好耐

CLS 同支那有咩分別

上街啦

無所謂，講真話香港電台立場其實唔算偏頗，一個節目你睇唔上眼就上綱上線，咁警訊夠係港台製作啦，咁咪無撚播囉，鏗鏘集又唔係無訪問藍絲警察，係佢地答得尻咋

4仔出街？

講得好 太多人係同溫層講抗爭
大家無再睇Cctvb當然係好事
但港共咁做好明顯對象係中立浮游派+淺藍

所以講自己無睇Cctvb係無撚用
我地做文宣又難咗

痴撚線，自己有台都仲要喺人地度播？早就應該停啦。

成班小學生咁鬼殺咁嘈，而家比多個原因你去睇31 33唔好咩？係要生人霸死地？

其實港台捱唔到好耐
呢個處長離任後一定係共狗做

所以其實最終都係要多d viutv呢d
viu應該會照播

仆街啦去

幫到盡

但好耐無係tvb睇啦
睇都係港台睇或睇youtube

即係警訊都可以唔播
但tvb一定播
不過viu應該唔播警迅了

推呢條tweet

梁家榮都藍架喎
當年江澤民死訊

cls

不如諗方法宣傳多d人睇港台節目好過
因為無記錯每年都review港台表現 包括港台31 32收視, YouTube views數等等

怕咩
法律有險可守唔驚

當然表態反對通訊辦今次決定都要做

警訊都收皮？

Show Blocked User - 集思港益

唔明點解咁多人話無影響
打壓就係打壓 陰啲陰啲咁縮減港台嘅影響力
今次咁樣，下一步就係cut budget
唔好溫水煮蛙話無所謂ok?

突然好多人話「一早無睇」
咁係咪代表港共咁做 我地真係無影響呀？？

保持憤怒呀

近兩任都係pk

無所謂，有撚人睇ＣＣＴＶＢ咩

推哂俾你d 朋友啦
上黎連登圍爐冇用㗎

支那名嘅 ？

即係港台節目無需係免費電視台播放

冇所謂我都唔會睇無線嘅

仆街了
清算

真係痴晒線

要知道極權唔會咁蠢一下殺咗港台

依家咁樣陰啲陰啲 擺明係溫水煮蛙

唔好再講無睇Cctvb
要諗點樣反對+加強文宣

合理，港台自己本身都係免費電視台啦，仲逼人地播做乜

咪一樣圍爐 要spread去twitter reddit

香港唔係得你1個

依家都係睇開31台 同埋睇youtube

叫佢地like哂港台個youtube呀

冇錯，今次擺到明係打壓

咁先唔合理

31台都未完全覆蓋到香港，咁早取消咪影響觀眾選擇權

其實連登都應用唔係好睇31台(可能去youtube睇掛)
之前係到同人傾,發覺佢地都唔係好知31有咩做
我77同99台都唔係好啱睇,反而31我幾鍾意

YOUTUBE/31台睇咪得囉
唔睇tvb ja ma

港台幾時先可以轉為公營廣播機構呀

我哋要做

99%仲想點

通訊局指出，港台的電視頻道覆蓋範圍去年已達全港99%的人口，覆蓋率媲美其他以大氣電波提供免費電視的商營電視台，市民亦可透過港台的網站及流動應用程式接收部分港台電視頻道。通訊局於今年1月9日收到無綫提出免除播放港台節目的要求。通訊局在考慮持牌機構的要求和商務及經濟發展局的意見後，認同現時已沒有充分理據繼續要求商營廣播機構播放港台節目，而免除有關要求可讓免費電視更有效地運用騰出的頻譜和廣播時間，播放其他節目，可讓商營廣播機構增加廣告或贊助收入

呢句分析推俾兒登仔睇

一早like哂啦 晚晚播港台同志豪

你覺得啲睇開tvb嘅人會轉台?

話cctvb無人睇所以無所謂個d係咪on9
明顯打壓言論自由,你同我講因為影響唔到你所以無所謂?

但好多大廈都無更新天線系統，所以收唔到

區議員幫手搞地區播放

應該

法新社記者嚟

做到出晒面

問題係而家港台根本冇足夠設施營運24小時電視台
連正式嘅新聞報導都未有，非黃金時間多數節目都係重播，點樣吸引更多人全日開嚟睇？

理解正確

CCTVB已經講咗歡迎此決定

撒埋警訊

屌！你！老！母！

好事
大家一齊上youtube睇

佢係想廢老接收少D呢類資訊姐

唔關事嘅

同埋99%收到係冇用，而家港台得條頻道，但係設備根本唔足夠營運
政府一日唔批新廣播大樓俾港台，一日都好難將31, 32台做到正式電視台嘅規模

咁首先cut咗警訊先啦

信得過？驚係五毛

有險可守

更加要開多d推高收視

7:00㸃見有

其實係上月9日tvb要求通訊局唔想播，不過個時序關唔關pk強事就唔知

去返港台電視睇啦 仲睇tvb?

你唔信咪睇下佢以前啲post囉，佢係今日第一個寫咗呢條新聞出來

選擇性播放

證明鄧PK先係香港特首

通訊局表示，上月9日接獲無綫電視提出免除播放港台節目的要求

老老實實未必係政治打壓(呢個厚面皮政府畀你串兩句有撚所謂咩，某page未知詳情又話係黑警投訴搏呃like)，係CCTVB想與人民為敵

唔駛問都知

ok

本身都可以揀黎播，只係唔可能一星期都淨播警訊

冇睇十幾年電視

狂share！！！

繼我話,班狗咁憎港台就咪鬼做警訊啦,自己有fb重要港台播？

嘩

有冇得viutv去播頭條新聞

警察治港 Police State
鄧總統 習主席 林特首

Gogogo

睇嚟TVB 想點火水

俾人打壓仲要諗埋藉口去開脫，諗方法去接受打壓，咁係樂觀定on9？

與其鬧TVB唔播RTHK
不如問下自己點解唔轉台/叫廢老睇多d RTHK 31 同32

都正常嘅 港台自己有31 32 33

五大訴求！

即係叫多d人去做杯葛cctvb廣告商行動。

其實諗黎諗去,當年最無喱頭既買島建立屬於自己既香港,反而係最可行既方法

蝴蝶效應 無人睇就會少資源/減人工/炒人
一係慢慢摺埋個台 一係變成瀨共勁過央視嘅台

另一個問題係少左正常資訊入屋 班老野會慢慢洗腦
遲下仲紅過大陸班小粉紅
引伸落去區議會/立法會一片藍
香港化為一個掛住民主口號呃外國入黎嘅納粹地區

咁撚樣仲唔撚係打壓？

肩負公共廣播使命的港台，現時擁有12條電台頻道和3條數碼電視頻道，但分別在1969年、1971年和1975年落成的廣播大廈、教育電視中心和電視大廈，設施已非常陳舊和不敷應用，阻礙港台應付日益增加的服務需求和發展。

據商務及經濟發展局在2013年提交立法會的文件顯示，港台辦公室的總可用樓面面積，約為16.8萬平方呎，較當時所需面積少近2萬平方呎（11%）。部分電台職員須在停車場搭建的「臨時辦公室」工作有廿年之久，製作部和部分行政部同事要在地庫或密封空間工作。電台錄音室、直播室更顯不足，要在停車場訂製小型貨櫃，改裝成臨時直播及錄音室，受倒車、器材上落等噪音騷擾，截止去年已用10多個貨櫃作臨時辦公室。

早於1999年，港台已開始籌劃遷置，當時資本開支僅11億元，但工程兩度被推延。直至2014年初，遭立法會建制派否決的新廣播大廈方案，造價已升至60億元，港台其後曾建議修訂至53億元，但在建制派反對下，政府一錘定音擱置撥款申請。廣播處處長鄧忍光當時曾指「永遠都有一個人可以做最終決定」，但未回應哪人是誰，又補充指港台一直獲增撥資源，強調政府無「陰乾」港台。

港台廣播大廈設施殘舊兼不敷應用，多年前已改裝貨櫃箱為辦公室，近年更要改裝貨櫃箱為錄音室。

好多廢老都係飯來張口 比咩佢就吸收啲咩

同意 因為一個節目唔岩聽就可以打壓成個台
係原則問題

有班撚樣話咁咪唔睇TVB咪得囉
戇撚鳩
港台係監察政府，係必須要喺電視台強制播放
先會有成效

加上依家明顯見到因果關係
真係要反抗，太撚荒謬

應該冇乜人知模擬嗰邊而家搞緊乜
其實仲有幾多人真係收唔到digital rthk台

大陸咁

done

一直都唔係經Tvb睇港台

無人叫你唔出聲反對

要監察都唔會透過tvb 啦

癡撚線

佢係五毛...

你唔透過tvb 即係邊緣化自己，同藍絲圍爐有咩分別

就係太少撚樣Tvb先咁做
有幾多連登仔有睇愛回家？
講埋法證先鋒4，都啱嘅巴打抄低晒有份討論劇情嘅名
你入去睇下，張名單長到

Tvb：我親共所以你罷睇？哦罷囉，罷完兩日後咪又再睇，我新聞台直接轉播cctv你班友8點鐘咪又返返嚟？

大家推呢個twitter

兩睇,如果比接廣告港共可以話直接或大幅度收水,到時可能好似蘋果咁冇廣告,死得快過亞視

因為個牌不嬲都有強制係某個時段播政府節目既條款

大家記得上youtube精彩重溫多幾次

即係如果全城罷睇，TVB會用港台節目推高收視？
我唔係鼓勵睇TVB
播港台節目起碼有一絲希望令藍絲覺醒

仆街

起碼唔敢玩嘢

新聞自由rap

而家港台有YOUTUBE CHANNEL
節目八點播完，晚間又重播
的確唔洗霸其它台AIR－TIME

今時今日都睇tvb嘅人點會因為嗰半個鐘覺醒吖
係呀，有一絲希望吖，但你嗰一絲仲幼過頭髮絲呢
仲睇Tvb嘅直頭冇腦添啦，覺醒

真正罷睇啦，到時咪唔敢玩嘢囉
到時分分鐘有幾絲希望佢正常返呢

估唔到打靶政腐機構做野會咁有效率 ( 係打壓己方面 )

屋企人就做多兩步睇77 99新聞,播tvb news就轉台

即管睇下邊間電視台唔播

啲人即刻轉，而且rthk好多特輯係懶中立

痴線..

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

原本都唔睇tbb架啦，我爸媽都係睇31/32台，自己老母自己教啦，死都要睇tbb，咁唔死都無用啦，到時投票實投建制

典解有兒登仔覺得冇所謂
唔可以唔承認有一班淺黃港豬仲係睇緊cctvb
依家就做多半個鐘頭洗班港豬腦
自己諗起港共政權有邊樣政策措施唔係害鳩香港人

嗱 viuTV 識做嘅就快啲將頭條新聞搬去 99 台播

因為鄧小強嬲嬲，所以撤銷多年嚟嘅傳統

希望 viu 同奇妙照播，
因為有本身有線同 now 冇呢個指示都已經喺新聞台播緊港台節目

港台工會稱無綫不播港台節目 須繳付頻譜使用費

通訊事務管理局公布，撤銷本地免費電視持牌機構須播放香港電台節目的指示。香港電台節目製作人員工會發表聲明，認為按發牌條件，無綫電視因播放港台節目，可獲豁免「頻譜費」，按2018年資料，大約2千萬元，如無綫4條數碼頻道須如電訊商般，繳付頻譜使用費，金額已接近4億元，認為如果他們不播港台的節目，政府有必要追收頻譜費。工會在聲明指出，在同一天內，發生兩件事與港台有關，包括警務處長鄧炳強再次去信廣播處長及通訊局，批評《頭條新聞》的「驚方信息」環節，令觀眾誤解警隊。另外，諮詢組織「香港電台節目顧問委員會」準備成立「工作小組」，僭越《香港電台約章》所載「向廣播處長提供意見」之職能，意圖直接插手港台日常事務，主席陳建強早前就警方對《頭條新聞》的投訴，要求港台提供內部資料，儼如「太上皇」。

2020-03-04 19:29:52

呢啲位永遠係連登仔面對唔到嘅現實
社會上就係好多人都係知啲唔知啲，亦即謂港豬(講真就算而家企硬立場嗰班都唔係好得好多)
並唔係好似連登仔想像咁個個都咁diehard政治(亦好多根本好盲目)
好多嘢就係要逐步逐步嚟，不過連登仔就係唔會聽

好老實講，一陣我怕連取消個analog廣播都有班「民主人士」出嚟嘈

所以話，原來連登後生仔都幾好心，要幫啲牙伯除埋褲打埋飛機射埋精
以為你哋一早已經唔想救㖭

港台行數碼廣播，好多電視機都睇唔到

其實重點唔係youtube channel，而係rthk係有電視頻道
唔係一陣又畀連登仔㗎啦(睇留言呢度班「港台fans」好似連有個台都唔知，好似係)

其實重點唔係youtube channel，而係rthk係有電視頻道
唔係一陣又畀連登仔屌㗎啦(睇留言呢度班「港台fans」好似連有個台都唔知，好似係)

先唔講仲有幾多人未換電視機(當連茶記酒樓我都已經見唔到有收analog嘅時候)
我想問下你，你知唔知亞視執撚咗之後analog channel嗰兩個台係畀乜嘢台填補咗？

睇唔到32台既節目

頭條新聞都唔會去32台播啦

你唔講我真係唔知原來係31同33
不過呢個係港台問題，佢自己可以調返啲節目
btw, 原來otv都有模擬廣播

平時31播開？

你瞓咗幾耐

狗訊係咪都係港台節目

咁上面有人話31同33睇唔到，好多人未換電視機呀嘛
本身我睇呢啲都係睇youtube，係估唔到原來咁多連登仔咁「關照老人家」，連本身開埋個專用頻道播放港台節目都唔夠

今年年底港共停模擬廣播並且同呢班廢老換電視，呢個係其一，其二你太睇小慣性收視嘅效應。

點調都總有一個台既節目睇唔到
尤其是32台多數做直播

嗰啲唔係強制要播嘅節目啦
以往話要大氣電波強制廣播港台節目嘅年代都冇32台呢啲content

而且「仲未換電視」呢個原因其實真係好冇說服力，大佬數碼廣播都十幾年啦，年底都已經冇模擬廣播，希望到時真係唔好再盲反﹐其實真係嘥咗啲頻譜好耐

呢啲咪同溫層陷阱，如果只係諗自己友，只會故步自封，難聽啲講即係正中獨裁政府下懷，自己劃地為牢，係唔會有突破改變

今次做嘢咁快手嘅
仲快過「採購」口罩呀

Cuson

你睇我上面嘅留言，我從來冇睇少
只係我唔覺得要咁樣餵到埋口，有啲嘢其實真係會睇就睇，要信就會信
你真係好難迫到某班人，由其一班本身有既定立場嘅藍屍
當然少咗人接觸到係真，但唔佔用頻譜嚟播重複內容嘅嘢亦都make sense，始終唔理佢奶唔奶共都好，佢都係商業機構嚟

連登仔乜都贏
屌乜都贏

所以我話應該到年尾完左模擬廣播先cut先合理
到時政府又用天價幫人換機

美國人權法呢

你講得都幾有道理，不過大台真係唔能夠純粹用一般商業思維看待，邊有商業公司明知做緊倒米嘢個D董事局都唔出聲。股價已經不斷插水，市值又不斷降低，債務又越嚟越多。比著正常商業公司一早被逼換哂D管理層啦。

好老實講好多人係「自己老母自己救」都已經做唔到，但就妄想改變到其他人(見過好多黃絲都係咁)
唔係話唔得嘅，但你連近嘅都救唔掂就去救啲遠嘅

救唔救到最親近嘅人其實已經係最好嘅「實驗」嚟
唔得嘅，你都好難認為自己嘅道理係可以說服到唔關事嘅人，到頭來好多其實都只係同溫層打飛機

下個特首係咪鄧pink強

我成日都諗，會畀一個新聞部拖冧成間電視台，而竟然仲唔搵新聞部班高層嚟開刀，到底係乜嘢玩法嚟

證明支共條水喉仲係好穩陣

得番一間都唔使播？
跟當年個牌續約點計數？

有馬蹄露
一齊Report

CLS 極權政府不容反對聲音 香港有言論自由？真係笑話

大家裝左港台個APP未

This object is 5 cents

[文宣]我哋要令美國人醒覺，令佢地反共! 尤其就來美國大選!

Dllm 推港台YouTube channel 1齊subscribe

收返CCTVB 4 億啦。

驚死比人係tvb睇到真野